美國Visa

而家唔喺香港，想問搞美國visa要唔要一定喺香港申請？

而家喺加拿大Exchange 緊，但想去美國旅行整唔整到

得
不過你加拿大visa得番太少日子就麻煩

同問 如果美國簽証5月完 想再延長
係美國整唔整到？

唔係原居地申請 好大機會唔批

問 5 我是第三國家國民居住於香港或澳門，我可以在香港申請非移民簽證嗎？
申請人一般建議在自己國藉或居住國家申請簽證。任何人士合法在香港或澳門停留可在香港申請簽證。不過，申請人除了考慮到方便或原居地延遲安排預約，更應該考慮在有緊密聯係的領事轄區內申請。

我們不能保證向你簽發簽證，也不能保證處理時間。如申請遭拒，所繳付的申請費恕不獲退還。

問 10. 如何延長我的簽證？
不論任何簽證類別，都無法延長有效期。你必須申請新簽證。

既然係重新申請，需要返回原居地申請。

我係調返轉，香港人喺加拿大申請美國visa

拎香港Passport？
係就好似一定要喺香港申請

點會調轉，你係加拿大係第三國公民等同係香港嘅第三國公民申請美簽一樣邏輯。

問 5 我是第三國家國民居住於香港或澳門加拿大，我可以在香港加拿大申請非移民簽證嗎？
申請人一般建議在自己國藉或居住國家申請簽證。任何人士合法在香港或澳門加拿大停留可在香港加拿大申請簽證。不過，申請人除了考慮到方便或原居地延遲安排預約，更應該考慮在有緊密聯係的領事轄區內申請。

我們不能保證向你簽發簽證，也不能保證處理時間。如申請遭拒，所繳付的申請費恕不獲退還。

清楚嗎？

yup香港 passport係咪多數唔批

咁大獲

知唔知成功率高唔高

你係加拿大只係過客、又無正職、又唔係長居，美國簽證官憑什麼認為你唔會非法居留美國？以你依家係加拿大嘅身份根本說服唔到簽證官。 若果你係香港當美國簽證官，你會唔會批准一個係香港交流一年半載嘅大陸生去美國？

同問我呢家係加拿大wh緊係咪都可以申請？

搭單問
上年去過一次
用同一張旅遊visa係咪咩都唔洗搞就再入得美國？

冇話包生仔
你可以照係加拿大申請 不過有機唔批 最多有學校信
你一早去exchange之前就係香港搞埋美國VISA啦 明知自己去加拿大
你係加拿大比人refuse過之後再申請都會煩d

最多>最好

巴打有冇tg 有d野想問下你

你係搞好快d搞
排期interview排好耐
聽我加拿大個frd講排到兩、三個月後先有期

其實你證明到你仲係學生
要返香港繼續學業，屋企人又係香港
做些少資料搜集想去邊度玩大概去幾多日到就多數都批